我地今次輸左

由64，雨傘，去到71都好明顯見到中共政府一直用黎對付和平示威嘅手法，就係揾黑社會混入去示威者度，再做d比較激烈嘅野，再揾差佬名正言順咁毆打其他和平示威者。
而今次71我覺得好多野都好唔對路，實在太完美，對警察同政府黎講所有野實在發生得太完美。點解要由朝早開始撞門？就係要減少出嚟71遊行嘅人數！撞玻璃門要撞成大半日先撞得開？當人入到去警察就唔見曬人，任由學生。同埋差佬5點已經預知左未來會有示威者沖入立法會，當學生走曬就即刻揾cctvb嘅記者入黎話我地幾暴力幾唔和平嘅廢話，跟住再發個新聞稿，喺時間同埋佢地英語水平特然上升已經知道佢地嘅目標係國際社會。點解當時唔即刻揾速龍小隊出黎攻擊示威者？因為當時咁做只會令人，由其係國際社會反感，而經過今次警察更加可以理直氣壯咁對我地開槍，所以希望大家可以係將來小心啲。
我明白大家嘅心情，點解有三個人死政府都唔理，二百萬人唔理，覺得好無助，做咩都冇用，想死。但係大家真係覺得冇用咩，國際社會發生緊嘅事好多都係因為我地香港人，世界對香港人特別係年輕人嘅高度評價。我想講嘅係大家唔好放棄，所有野都只係過左一個月都冇，我地已經比香港以至中國嘅任何一代人達成得更多，一個好嘅開始，希望亦都有一個好嘅終結。
同埋我想大家記住，我地對抗嘅係人類歷史上最殘暴最貪腐嘅政權，我地唔會一個月就會得到勝利，可能要一年五年十年十五年二十年，但係希望大家唔好放棄，唔好犧牲住，因為我地需要你地每一位。又與者大家仲未察覺，衣一場係自由民主同極權嘅戰爭，我地所有人已經身處其中。
最後大家係連登要小心啲，因為自從連登搞眾籌之後已經引起左中共關注，會有好多鬼出現，請善用起底功能。